護士技術移民邊到好？

依家仲係學生
想做幾年野之後就移民走
諗過 加拿大 新加坡 英國 澳洲
有冇巴絲可以俾啲意見？

新加坡同中国唯一分別只係肯為人民著想
一樣咁撚專制, 一樣咁撚獨裁, 一樣咁撚人治
雖然唔係護士, 不過打算技術移民澳洲
始終英聯邦國家, 比較容易適應

無美國

澳洲偏遠地區

新加坡聽講啲人技術好好
Skills 方面

澳洲呢就其實好多人都過咗去
真係識唔少
壓力細好多 最緊要係D更冇咁西
你唔使好似HA咁 anpanpanp
但係人工都會少咗啲

但係你又唔係好有經驗 去到邊你都係要重新適應㗎啦

美國好似每個state嘅requirement都唔同
又好似好難錦

吓?美國算係好大方

護士就想走

澳洲 加拿大

有心既唔難呀

護士先易走
仲要普遍越發達=越人口老化=越要護士